影完相係ipad度睇

其實究竟有冇一間廠 個apps連線穩定
想影完 可以即刻係ipad睇翻
Fuji連到躁底
Sony 一時得 一時唔得

間間都係垃圾，真係唔明點解呢個年代，一個簡單過相app都整唔好

用卡reader好過

真,過data速度快好多,用app過1張嘅時間已經夠我用card reader過10張
有啲牌子app仲要冇得過full size相
利申 sandisk sd type c reader, android 3年舊電話

真
好嬲
唯有卡reader

但係卡reader要拆出嚟
冇得大mon睇吓有乜問題張相

拔張卡插落IPAD度係最理想

有冇邊間廠
連線好d

最好係$ony，未失望過
我用富士用到dd 聲，新版連到一排後又唔得，而家都仲未連到

屌以為我部機/線/腦嘅問題 fuji過到躁 有時又會無啦啦話有啲檔壞左

卡reader最快最好

仲以為自己問題
原來真係個app垃圾

Fuji真係 躁

Canon 呢
冇用過
大家點

Fuji垃圾唔洗講
Sony個麻撚煩 remote同過相個app仲要分開 成日要入手機menu較WiFi
OM嗰個慢到仆街 過一張16MP都等到你燥

Canon同Nikon好似好少少 但係都唔係叫順
如果你話相機可以好似Airdrop咁幾好

我見sony都有第三方apps

Fuji app垃圾 買之前就好似好正 用落先奶野

Canon 點睇